聽講警察最鐘意拜關公

關公扶正除邪 專斬不忠不義之人
為害百姓助紂為虐 ， 宣誓服務市民最後為權貴服務為不忠
對抗社會公義亂打市民自擁權力為不義
文宣連濃牆識做啦

黑社會都係拜關公

呢幾年好似冇拜喇

入面一定有一尊係到

所以佢哋一擔擔

佔旺個陣有關帝廟都俾黑社會搞

起碼陣守左成個月

佢地不仁又不義 唔拜關公懺悔拜咩

關羽算唔算被洗白得最緊要既歷史罪人

唔讀書既傻閪專拜埋d邪神

五年前旺角

唔好褻瀆神明
關二哥唔會保你不仁不義的香港警察
等天收啦

耀揚之後衰左N年

今日有車公！

警察拜關公係拎住本書

黑社會嘅係攞關刀

咁而家嗰個係咪左手拎書右手拎關刀

佢地轉左拜維尼熊好耐啦

好多人都拜關帝
不過唔會保你香港警察囉

係都開個車公流動壇啦，次次出簽文都幫到盡曬

之後做議員都比人Dq埋